新年點解要食冬菇？

如果撞正股災都唔撚沽咪好撚笨柒 ？

dont菇 dont菇 dont瓜 意思長命百歲

？

愛因斯坦再世